{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 꿈에펜션(개별풀,월풀스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加がある場合、ペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙も客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 スパやジェット機を利用する際には水着を必ず着用しなければならず、入浴剤や他の物質の使用は厳しく禁止されています。 個別バーベキューは午後6時から9時まで利用可能で、炭火提供時間は午後6時から8時までです。 炭火の利用料金は人数によって異なり、プールは19時まで利用可能で(7~8月は21時まで)、水着を着用する必要があります。 共用プールは4月から10月まで運営され、個別プールは5月から9月まで運営されます。 また、駐車も可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時には何に注意すべきですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に関して制限はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が他の利用客に被害を与える恐れがありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機の利用で注意すべきことはありますか？",
            "answer": "スパやジェット機を利用する際には水着を必ず着用しなければならず、入浴剤や他の物質の使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューは午後6時から9時まで利用可能で、炭火提供時間は午後6時から8時までです。炭火の利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは4月から10月まで運営され、共用プールは19時まで利用可能です（7〜8月は21時まで）。水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。また、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 588
    }
}